[時限Telegram Group] 相遇並非必然, 所以不要只當過客

或者果個同你有傾唔完話題既朋友就同你一樣睇緊呢個Post, 或者果班可以玩一世既朋友就係度, 或者你下/第一個男/女朋友就只係另一個IP後面既果個. 我相信咁樣既人絕對存在, 但係如果唔行出第一步既話, 咁就一世都唔會見到佢.

然而, 如果將大家既相遇都當作係必然既, 大家就唔一定會珍惜.
咁唯有幫呢段關係加上一個時限.
我覺得要珍惜一個人既最好方法就係不斷提醒自己果個人唔係永遠都會係度.

我會為每一個group加上一個時限, 時限一到會del group;
但係del group前我都會搞一次group聚;

其實係希望大家可以搵到自己小圈子

第一次咁玩, 開三個group試下水溫先:

#1: 90後吹水group (人數: ~30人, 時限: 50日)
@只收90後, 雖然呢D講得個信字
@主要吹水, 傾下人生呀之類啦......, 唔好潛水啦

過20人成group, 成group就會開始倒數

填Form入:

#2: 動漫培毒室 (人數: ~60人, 時限: 50日)
@動漫迷入啦, 禁娘娘狗公, 男女比例就盡力啦, 毒絲唔怕入喎
@Main動漫Game就睇下有冇機會再開, 入黎搵同好啦唔好怕羞, 最多唔迫你講野啦

過25人成group, 成group就會開始倒數

填Form入:

#3: 政治MMA無限制開片區 (人數: ~20人, 時限: 5日)
@如題, 自由開片, 唔包人身攻擊, 入之前最好改改tg名同icon先, 撞到熟人盲就唔好啦
@保持理性同有理據既論點

我會平衡番兩面極端意見既人既比例
**無group聚

填Form入:

pish

留名

已填form

push

form 已填

有冇人入呀

訓先, 聽日應該成group啦~~

搞咁撚多野不如直接開食女group算啦

啱

食仔唔比？

輕輕一推

Pish